#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"


msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_inventory_report"
msgid "Inventory Report"
msgstr "盘点盈亏报表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_inventory_report_conditions"
msgid "Inventory Report"
msgstr "盘点盈亏报表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_inventory_report"
msgid "Hrp Inventory Report"
msgstr "盘点盈亏报表"

msgctxt "view:hrp_inventory_report.inventory_report:"
msgid "Inventory Report"
msgstr "盘点盈亏报表"

msgctxt "view:hrp_inventrory_report.inventory_report_conditions_start:"
msgid "Inventory Report"
msgstr "盘点盈亏报表"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,code:"
msgid "code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,name:"
msgid "name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,drug_specifications:"
msgid "drug_specifications"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,quantity:"
msgid "quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,uom:"
msgid "Default UOM"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,cost_pice:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发价"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,wholesale_amount:"
msgid "Wholesale amount"
msgstr "批发金额"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,differences_why:"
msgid "Differences Why"
msgstr "原因"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.inventory_report,type:"
msgid "Type"
msgstr "状态"

msgctxt "field:hrp_inventrory_report.inventory_report_conditions_start,location:"
msgid "location"
msgstr "部门"

msgctxt "field:hrp_inventrory_report.inventory_report_conditions_start,category:"
msgid "Category"
msgstr "类型"

msgctxt "field:hrp_inventrory_report.inventory_report_conditions_start,inventor_time:"
msgid "InventoryTime"
msgstr "盘库时间"


#### 库存清点表

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_inventory_report,shelves_code:"
msgid "shelves_code"
msgstr "货架编码"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_inventory_report,name:"
msgid "name"
msgstr "名称"


msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_inventory_report,drug_specifications:"
msgid "drug_specifications"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_inventory_report,code:"
msgid "code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_inventory_report,quantity:"
msgid "quantity"
msgstr "非限制数量"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_inventory_report,freeze_quantity:"
msgid "freeze_quantity"
msgstr "冻结数量"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_inventory_report,scanning_quantity:"
msgid "scanning_quantity"
msgstr "扫描数量"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_inventory_report,uom:"
msgid "uom"
msgstr "单位"


msgctxt "field:hrp_inventrory_report.stock_inventory_report_start,location:"
msgid "location"
msgstr "部门"

msgctxt "field:hrp_inventrory_report.stock_inventory_report_start,category:"
msgid "Category"
msgstr "物资类型"

msgctxt "field:hrp_inventrory_report.stock_inventory_report_start,shelves_code:"
msgid "shelves_code"
msgstr "货架编码"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_inventory_report_stock"
msgid "Stock Inventory Report"
msgstr "库存清点表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_inventory_report_stock"
msgid "Stock Inventory Report"
msgstr "库存清点表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_inventory_report_stock"
msgid "Stock Inventory Report"
msgstr "库存清点表"

msgctxt "view:hrp_inventory_report.stock_inventory_report:"
msgid "Stock Inventory Report"
msgstr "库存清点表"

msgctxt "view:hrp_inventrory_report.stock_inventory_report_start:"
msgid "Stock Inventory Report"
msgstr "库存清点表"

###### 物资入库统计表


msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_category_report,number:"
msgid "number"
msgstr "序号"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_category_report,name:"
msgid "name"
msgstr "药批名称"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_category_report,code:"
msgid "code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_category_report,category:"
msgid "category"
msgstr "物资类型"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_category_report,actual_payment:"
msgid "actual_payment"
msgstr "实付金额"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_category_report,wholesale_payment:"
msgid "wholesale_payment"
msgstr "批发金额"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_category_report,retail_payment:"
msgid "retail_payment"
msgstr "零售金额"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_order_in_report,number:"
msgid "number"
msgstr "序号"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_order_in_report,order:"
msgid "order"
msgstr "入库单号"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_order_in_report,time_end:"
msgid "time_end"
msgstr "日期"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_order_in_report,actual_payment:"
msgid "actual_payment"
msgstr "实付金额"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_order_in_report,wholesale_payment:"
msgid "wholesale_payment"
msgstr "批发金额"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_order_in_report,retail_payment:"
msgid "retail_payment"
msgstr "零售金额"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_invoice_report,number:"
msgid "number"
msgstr "序号"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_invoice_report,order:"
msgid "order"
msgstr "入库单号"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_invoice_report,actual_payment:"
msgid "actual_payment"
msgstr "金额"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_invoice_report,invoice_number:"
msgid "invoice_number"
msgstr "发票号"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_report_start,time_start:"
msgid "time_start"
msgstr "开始时间"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_report_start,time_end:"
msgid "time_end"
msgstr "结束时间"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_report_start,type:"
msgid "type"
msgstr "查询类型"

msgctxt "field:hrp_inventory_report.stock_shipment_report_start,party:"
msgid "party"
msgstr "供应商"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_inventory_report_stock_shipment"
msgid "Stock Shipment Report"
msgstr "物资出入库统计表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_inventory_report_stock_shipment"
msgid "Stock Shipment Report"
msgstr "物资出入库统计表"

msgctxt "view:hrp_inventory_report.stock_shipment_invoice_report:"
msgid "Stock Shipment Invoice Report"
msgstr "按结算票号统计"

msgctxt "view:hrp_inventory_report.stock_shipment_order_in_report:"
msgid "Stock Shipment Order In Report"
msgstr "按入库单号统计"

msgctxt "view:hrp_inventory_report.stock_shipment_category_report:"
msgid "Stock Shipment Report"
msgstr "按物资类型统计"

msgctxt "view:hrp_inventory_report.stock_shipment_report_start:"
msgid "Stock Shipment Report"
msgstr "物资出入库统计表"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_inventory_report_stock_shipment"
msgid "Stock Shipment Report"
msgstr "按物资类型统计"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_inventory_report_stock_shipment_order"
msgid "Stock Shipment Order Report"
msgstr "按入库单号统计"

msgctxt "model:ir.action,name:act_hrp_inventory_report_stock_shipment_invoice"
msgid "Stock Shipment Invoice Report"
msgstr "按结算票号统计"
